8月31日最後死線 政府唔回應 全體無限期延長暑假

五大訴求 決一不可
如果政府再唔回應 全體不開學 無限期延長暑假
直至政府回應五大訴求 及落實最緊要既雙普選
8月31日 好撚緊要 如果個日輸左 學生就會冇事咁開學 之後好多野都會慢慢變返正常 個運動玩完
我宣佈個日係真正核彈都唔割

推

政府有咩損失先？
馬會唔會彩你，立法會唔到你話事，你搞事就再開槍

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推 咪撚掛住j